\subsection{"User" sadaļa}

    Sistēmā bija plānots iekļaut papildus funkcionalitāti kura būtu pieejama lietotājiem, ja tie reģistrētos
    sistēmā. Šī papildus funkcionalitate netika realizēta, bet tika izveidota lietotāju sistēma. Lietotājs
    var reģistrēties sistēmā un pieslēgties pie sistēmas. Šos divus skatus var apskatīt \ref{user:login} un
    \ref{user:reg}~attēlos.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/user-login.png}
        \caption{"User" pieslēgšanās skats}
        \label{user:login}
    \end{figure}

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/user-register.png}
        \caption{"User" reģistrēšanās skats}
        \label{user:reg}
    \end{figure}

    Kad lietotājs pieslēdzas sistēmai, augšējā labajā stūrī parādās jaunas pogas. Lietotājam parādās tikai
    2 pogas, kas redzamas \ref{user:userb}~attēlā, bet ja lietotājs ir administrātors, tad tam parādās papildus
    poga, kas redzama \ref{user:adminb}~attēlā. Pašreizējā sistēmas relizācijā poga "Profils" neko nedara, bet
    bija plānots parādīt lietotāja profilu. Ja lietotājs piespiež pogu "Atslēgties", tad lietotājs tiek
    izrakstīts no sistēmas.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=10cm, height=2.5cm]{system-frontend/user-buttons.png}
        \caption{"User" lietotāja pogas}
        \label{user:userb}
    \end{figure}

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=12cm, height=2.5cm]{system-frontend/user-admin-buttons.png}
        \caption{"User" administrātora pogas}
        \label{user:adminb}
    \end{figure}

    Ja administrātors uzspiež uz "Admin" pogas, tad lietotājs tiek novirzīts uz administrātora lapu, kas ir redzama
    \ref{user:admin}~attēlā. Šis administrātora panelis ir automātiski uzģenerēts no Django puses. Tā ir viena no
    ietvara Django funkcionalitātēm.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/user-admin-panel.png}
        \caption{"User" administrātora panelis}
        \label{user:admin}
    \end{figure}

    Šajā panelī ir iespējams apskatīt visus ierakstus, kas ir katrā tabulā. Attēlā~\ref{user:tab} var apskatīt
    "question\_parameters" tabulas ierakstus. Katru no šiem ierakstiem ir iespējams rediģēt un izdzēst. Šo skatu
    is iespējams apskatīt \ref{user:edit}~attēlā.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/user-admin-edit.png}
        \caption{"User" tabulas}
        \label{user:tab}
    \end{figure}

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=4.5cm]{system-frontend/user-edit.png}
        \caption{"User" tabulas izmainīšana}
        \label{user:edit}
    \end{figure}